oh I want something just like this!!!!!!!!!!!!!!

得罪講句
唔好聽

Coldplay n Chainsmokers
純粹為兩隊去聽 但比預期中失望